QA output created by 1317
QA output created by 1316 --valgrind
=== std out ===
=== filtered valgrind report ===
Memcheck, a memory error detector
Command: src/multithread14 -i 12 -n 9 TMP
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
Thread 4:
Conditional jump or move depends on uninitialised value(s)
at 0x49C1FDF: _IO_flush_all (in /usr/lib64/libc.so.6)
by 0x49C2557: _IO_cleanup (in /usr/lib64/libc.so.6)
by 0x49DA5F1: __libc_freeres (in /usr/lib64/libc.so.6)
by 0x48401E7: _vgnU_freeres (vg_preloaded.c:103)
by 0x48D5D9D: __pmProcessPipe (exec.c:612)
by 0x4002F4E: func_C (multithread14.c:285)
by 0x49C79A7: start_thread (in /usr/lib64/libc.so.6)
by 0x4A38163: clone (in /usr/lib64/libc.so.6)
{
   <insert_a_suppression_name_here>
   Memcheck:Cond
   fun:_IO_flush_all
   fun:_IO_cleanup
   fun:__libc_freeres
   fun:_vgnU_freeres
   fun:__pmProcessPipe
   fun:func_C
   fun:start_thread
   fun:clone
}
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
Use --track-origins=yes to see where uninitialised values come from
ERROR SUMMARY: 1 errors from 1 contexts ...
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
Thread 4:
Conditional jump or move depends on uninitialised value(s)
at 0x49C1FDF: _IO_flush_all (in /usr/lib64/libc.so.6)
by 0x49C2557: _IO_cleanup (in /usr/lib64/libc.so.6)
by 0x49DA5F1: __libc_freeres (in /usr/lib64/libc.so.6)
by 0x48401E7: _vgnU_freeres (vg_preloaded.c:103)
by 0x48D5D9D: __pmProcessPipe (exec.c:612)
by 0x4002F4E: func_C (multithread14.c:285)
by 0x49C79A7: start_thread (in /usr/lib64/libc.so.6)
by 0x4A38163: clone (in /usr/lib64/libc.so.6)
{
   <insert_a_suppression_name_here>
   Memcheck:Cond
   fun:_IO_flush_all
   fun:_IO_cleanup
   fun:__libc_freeres
   fun:_vgnU_freeres
   fun:__pmProcessPipe
   fun:func_C
   fun:start_thread
   fun:clone
}
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
Use --track-origins=yes to see where uninitialised values come from
ERROR SUMMARY: 1 errors from 1 contexts ...
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks
definitely lost: 0 bytes in 0 blocks

--- output for thread 0 ---
Answer: 1
Answer: 2
Answer: 3
Answer: 5
Answer: 8
Answer: 13
Answer: 21
Answer: 34
Answer: 55
Answer: 89
Answer: 144
Answer: 233

--- output for thread 1 ---
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 2
Answer: 6
Answer: 24
Answer: 120
Answer: 720
Answer: 5040
Answer: 40320
Answer: 362880
Answer: 3628800
Answer: 39916800

--- output for thread 2 ---
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 

--- output for thread 3 ---
Answer: this is line one
Answer: this is line two
Answer: this is line three and bozo the boofhead is hiding here
Answer: this is line four
Answer: this is line five
Answer: this is line six
Answer: this is line seven
Answer: bozo the boofhead line eight
Answer: this is line nine
Answer: this is line ten
Answer: this is line eleven
Answer: this is line twelve

--- output for thread 4 ---
Answer: 1
Answer: 2
Answer: 3
Answer: 5
Answer: 8
Answer: 13
Answer: 21
Answer: 34
Answer: 55
Answer: 89
Answer: 144
Answer: 233

--- output for thread 5 ---
Answer: 1
Answer: 1
Answer: 2
Answer: 6
Answer: 24
Answer: 120
Answer: 720
Answer: 5040
Answer: 40320
Answer: 362880
Answer: 3628800
Answer: 39916800

--- output for thread 6 ---
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 
Answer: 

--- output for thread 7 ---
Answer: this is line one
Answer: this is line two
Answer: this is line three and bozo the boofhead is hiding here
Answer: this is line four
Answer: this is line five
Answer: this is line six
Answer: this is line seven
Answer: bozo the boofhead line eight
Answer: this is line nine
Answer: this is line ten
Answer: this is line eleven
Answer: this is line twelve

--- output for thread 8 ---
Answer: 1
Answer: 2
Answer: 3
Answer: 5
Answer: 8
Answer: 13
Answer: 21
Answer: 34
Answer: 55
Answer: 89
Answer: 144
Answer: 233
